人最on9就係望住後面唔識向前行

每次都話最後一次諗佢 但每次都係放唔低
明明人地已經有另一半仲好開心都唔識醒
個個叫我要move on 但就係做唔到
點解會咁

諗下有幾唔好意思

放唔低就要最後瘋狂一次
呢一次完左你就會識得醒

你嗰陣做咗咩

樓主係男定女？放唔低ex?

男定女個放低放法會唔同 ？